識左八年，最後都做唔成情侶

我知道同你一齊唔會耐。
搞到咁收場，你都唔會再同返我一齊。
曾經係最好既朋友，可能都會無埋。
以後既路各不相干。
我仲係好鐘意你。

Gay

好多野 收埋係自己個心入面仲好
做朋友好過做情侶呢 可以永遠

係啱嘅識一個月就做到情侶
唔啱嘅青梅竹馬都只係朋友

總係覺得咁快拍到拖既都好兒戲，了解都未深，得激情